有無人諗住去多謝黃大仙？

有啲嘢唔到你唔信